做左咁耐人，真係冇咩值得紀念

日日都咁難捱
最舒服真係得訓覺
每日出門口返工都想躝返上床訓
唔使食同屙，訓到七老八十死為止就最好
不過我仲要養家俾家用
會考升返原校我冇慶祝，因為知道更殘酷al將要來臨
入到a1我冇慶祝，因為知道大學並非honeymoon
first hon我冇慶祝，因為知道搵食艱難仲有幾廿年捱
連畢業禮都冇去
每年生日都好似紀念自己xx年前既今日自己來到世上受苦，好似人地每年紀念咩七七事變
冇一日好過
每日都係咁茫然
目光沒有焦點
生存沒有重心
只係望住遠處
一路行一路行
期待終點